求心理援助 post

有無Social worker 或者Therapist 願意開個tg group，比有需要嘅義士尋求協助，我唔介意做樹窿，但係最近睇得新聞同埋做得多樹窿自己都好down。

或者如果有現成group 的話，唔知做唔做輔導？

推

P 牌仔表示對唔住